Zum Team gehören Tobias Heymann und Gloria Meier. 
Unser Projekt haben wir so eingeteilt, dass Tobias sich um den Spielablauf (Animationen etc.) kümmert, währenddessen Glorias Aufgaben darin bestehen sich um die Programmoberfläche und die Siegbedingung zu kümmern.